唔啱聽都要講 減少破壞藍絲店舖

一路以嚟香港示威者係外國政府度得到咁多照應係因為一路都係一個弱者/被打壓嘅形象
去搞鋪頭就真係好似黃背心掠奪嘅形象
我唔係話係 只係有個咁嘅形象
本地民意點都唔變架啦 問題就係外國唔知你咁多美心吉野家嘅事
都係果句 道德高地係示威者有嘅唯一資產

唔好搶

去解釋 善後

拉

藍絲唔洗搞
紅底先要
其實美心都唔洗搞
唔食佢就得

推

如果真係搞咗
都要即刻噴油解釋點解要咁做
好過你事後講十萬賠

pish